十歲係咪人生轉捩點

轉眼間就差唔多小學畢業 成10歲人
生活、學孽、家庭 要背負嘅嘢都愈嚟愈大

有時認真照下鏡 好容易發現到歲月既痕跡

講係咁講 但總係覺得自己好似長唔大咁
10歲既驅殼入面 依然係幼稚園嘅靈魂

回望返剛畢業後自己想讀嘅academia path 想做既科長
完全唔係自己而家做緊嘅嘢
但已經返唔到轉頭 只能夠繼續見步行步
或者喺香港 呢啲係好多人都必須做嘅妥協

1999
其實今日開學日 只係想乞句學業進步

係呀
訓啦
柒頭

係啊55555

五碎 十五碎 二十碎呢

三十碎

係 樓豬加油

加油